空姐落地

大學畢業後做空姐 唔係飛雞 做左三年幾
落左地做文職 先得21k係咪好少
話晒都做左成5年野

大學畢業後
起碼50K

咁又係 連登最低人工都50k

飛雞

想問下空姐如果對文職嚟講，算得上係咩工作經驗？

55

根本就唔係咩經驗

文職都要對客

轉番文職有21k算唔錯
想問下做邊行🤔

點解要落地？

飛雞無有錢佬埋單就唔好落地

有性經驗，一樣要比人屌

應該都係Customer service之類

其實算轉得早
過左30轉應該好難轉

CS 呢D求其搵條7頭都識做啦，做得耐又點抵你21K，走啦無前途

你憑咩講價？真係以為空姐=專業人士？ 空姐做樓面40k好冇？空姐做admin 80k？

包唔包養寵物？我好細食

不嬲空姐係班女人自己仰慕、以為好專好特別，
出到黎其實呢個background根本係普通一份工。

私人細公司

咁走去邊先

驚第時想轉工轉唔到

我太醜 冇

已經養左兩隻

空姐經驗有咩用
基本上=待人接物好d既fg
仲要係老過班22歲畢業妹妹仔
即係話老fg 第一份工就21k文職， 仲算低咩？

仲要醜添.... 老實講21k已經overpay得好緊要

21k唔算差喇.

你係咪做入境？

你想做呀?

In過一次唔請我

走地雞

我以為係1Q題
唔好意思我出番土山

笑左

咁應該轉行而唔係落地
落左地仲難interview

係唔係靚女 ?

chicken or beef?

轉行咪姐係落地

有關係？

Coffee

冇 想做返 後悔冇做空姐

再試過喇，妳可以試下考IO，可能比妳考到架

IO英文係咪要好勁 ？
好！再考多次ia先

例如呢 我諗唔到呀 我讀果科又唔專

我數學得e ja

樓主會嫌少架

差不多啦，你之前經驗都無用

想睇兩喵落地多啲

佢地訓緊覺

你做得幾年，升咗purser未先，升咗都叫可以做吓cs掃把之類再慢慢轉

一係搵返航空業囉

我宜家Title 係manager ，不過細公司 我都有諗過返返去做空姐

做乜都好， 做 自己鐘意既野， 先會有 motivation去進步。
dont make yourself regret

出咗去就唔好望返轉頭啦

因為覺得空姐其實幾好做 放工真係放工
新工放工都成日收到老細Whats app 好反感

有21k都算執到。

😩😩😩😩😩宜家開始regret resign

初頭18 再轉工

好做你又走？你依家做嘅有得轉，再返入去你就要做過世

空姐落地 變左 走地雞

果時想試下做其他工ma 點知就中伏

樓上已經有人講左了 唔再好笑

你俾我出到去我一定唔會望返轉頭，返出去唔洗捱更抵夜人都精神啲

咁你有冇工介紹先

我走唔會留喺香港做囉。好多人唔飛出去賣飛機零件又有，做酒店又有。呢啲超碼有前途

點解要諗得咁辛苦呢? 如冇負擔， what else you are considering?

酒店都有諗過，how about豪宅concierge ?

唔係做雞都唔知點解你零經驗會有21k

負擔宜家冇姐 可能第時有呢 我係咪太杞人憂天

應該仲西，你諗吓飛機西客你都可以搞返佢，喺豪宅做你可以點？

有冇機師會厭左飛 自己resign唔做?

哈哈哈， 你咁諗的確會令自己超級煩惱。。。。你落左地幾耐?

間唔中都有，有人去做生意，有人去咗傳教，有人去讀神學，不過好多唞1排就會飛返，始終有個牌，要搵工唔難

一年

一年就有21k算好啦，聽返好多人出去得10幾k咋

on9你文職唔係政府有2字頭仲想點?
大把U grad做幾年文職得萬頭至中咋

請問你做空姐平均一個月有幾多？返邊間？ 我想轉行

人工每間都差異
15k-20k 睇你做邊間

做咩唔揾人嫁
個個做完空姐下一份就退休

嫁左唔洗做咩

21k咁高

做得空姐一定靚女又靚腳

21k仲叫少

我硬係覺得我身邊嘅人搵好多

咁總有架
心態架姐
同埋你有無負擔

做7仔都要對客啦

你搵個另一半收少過你嘅咪舒服哂囉

利申：年收入160k＋

其實出面文職又唔係真是咁低人工
如果英文ok 既
去lux brand 人工我覺得算好高
非專業人士既話

其實我唔知出面宜家係咩價呀

係呀，隔嚟個買樓post話香港一半人月入100k，你信唔信？ 我30幾歲，仲大把同齡朋友搵緊25-35k咋

做sales ?

非專科U grad的話 非銀行非空姐
萬中至二萬

咁佢地做邊行？ 我見d fd成日食好西 又買袋 好似搵好多咁

Fg我知係 咁做左5年野呢？

呢個世界大把人用一個月糧買名牌
亦有人個個月還min pay度日卡cum卡
唔係既話財務公司就唔會開到通街通巷

咁呢d唔洗搵好多都做得的
係你每個月會儲到幾多錢姐

非專科非銀行非IT咁上下
利申識人

我fg都21k 啦
同樣做左5年 41k了

又有狗公

我儲一萬一個月

唔係掛

你做數錢？

出嚟做文職做足5年得兩萬一緊係低人工啦
樓主落地無耐有兩萬一算係咁

成日話空姐好專業完來得21k

in 茶記會唔會當有幾年經驗？

依家香港大把女好似俾人包咁㗎啦，輸人唔輸陣呀

咁係酒店前檯出黎算唔算好有經驗

做銀行，都要數錢既

高級西餐啦，話曬都要講英文

sir, chicken or beef?

唔好太信人地 想俾你睇既野， 好多 fb 相， only intended to make other jealous....

樓主咁你而家覺得落地工作好定之前好？

其實大把空姐做5年唔洗做
識到個有錢男朋友就得

小姐係唔止轉工，係轉行呀，聽過有人出嚟留返航空業都有20幾k，去private jet做湊客

之前好

睇你轉乜工啦
Fo轉fo咪有經驗囉 其他都由頭嚟過

都成三十歲，仲轉嚟轉去唔攰咩

都有諗過去private jet 不過我miss左次interview 機會

所以就想做最後決定

邊有咁多有錢男人吖，有時照吓自己個樣先啦

咁有乜好怨，你自己都無珍惜

唔係冇珍惜 係迫不得已

咁你宜家做緊咩類型嘅工者

文職好闊，公司老細同負責做filing 個阿姐都叫文職

有兩萬以上嘅junior 位，都半專業啦

以為1q題

唔專業嫁 打雜 咩都要做

我都係做文職，悶到 pk ，要不要交個 tg: angeldevil514

其實空姐咪係空中侍應

同茶記酒樓酒店嘅形式差唔多

想食女

啲空姐會唔會mean好八婆
Eg講人是非

點會無，可能樓主都有

下，唔通係大型外資公司嘅美女reception

其實你掛住飛嘅生活咪再飛返囉，大把空姐都做到四五十歲啦

是非一定講 唔係冇野做
Mean就一dd la

做待應囉
可以學以致用
努力D仲可以升做高級待應

咁你都得

你都可以加我 tg 呀

我有send cv😂

狗公真係唔放過任何機會
佩服

Tg係00後先玩？

咁咪再睇吓囉

咁又唔係嘅

咪理d狗公，擺明想食空姐

我真心煩惱

你做空姐咪一樣搵得少

咁做雞都係對客

搵得少不過開心好多

嗱bellawings依家請 client relations manager，聽過人工好似不俗

其實唔算小，好多人都係呢個價位。
不過你提到好多朋友食好西，咁如果你唔儲錢都做到嘅。
同埋最緊要唔好比較，一比較你搵幾多都唔夠

你係bellawings到做？

不是，不過有舊同學喺tag做，聽其他舊同學話佢幾開心

走地雞21k算高喇

落地空姐有21k未算高
有幾多人做左五年都無21k

睇你想轉行定繼續係呢行玩

想玩落去既話，我建議考EO，有大學畢業，有customer service和文職experiences，英文叻，其實有優勢

我以前有個professor 都係U grad做過空姐，佢走翻讀書路讀PHD，佢話身邊既同事好多轉曬行，有撈得最好既係做保險同考政府⋯⋯EO人工唔一定高，但穩定同埋會定期調部門

對office無曬興趣想轉行既，你既經驗都唔到去邊....就算去做hotel FO，你都係由頭黎過...可以試下GR，但係GR唔易入，好多都係做FO唔想shift先轉過去

放工做埋ptfg

你可以做reception d 茶水阿姐，有12k，話哂你有呢方面既經驗

進修下囉
識個空姐讀完uol llb 做咗律師

考IA 好撚多空姐落地做

細公司文職
21k咁高

Common friend

我都識個飛埋呢半年就走人，已經有律師樓請咗

咁都有狗公，笑左

我識嗰個四張野啦

咩叫GR? EO係咪要打字好快？

嘩 律師

咪住先佢走人係入職做trainee 定入讀pcll

Will try

Bellawings要好靚？

我識嗰個30中

佢依家讀緊，仲有今個學期就完

Office 唔咁睇樣啩

係咪h 小姐

Guest relations

EO唔洗考打字，要打字既係ACO

ACO入職先15k，你依家都21k⋯⋯唔建議

體能o唔ok先？入境海關都岩你，因為都有機會對人，你有過service經驗都ok

入境IO/IA全年召

我愛空姐

我上網好似唔見有呢個post

非專業唔一定係sales既...
HR, Admin, CS 大把back office 工啦
老實起香港你講到英文就唔會差得去邊啦

個姓係

IA之前in過衰左
海關體能唔得 btw考體能d Ar sir超好人

點會無，你見到先講嘅

Senior key account 乜乜乜

21k多啦 見啲女仔fd 文職不斷跳公司先跳到19 20k人工

女仔啵，點會唔好人

衰咩先，半年後再考，我覺得都岩做過hospitality既人轉行

Bellawings喎

衰final in

係呀 我宜家上網睇緊

個同事女朋友落地賣雪糕定朱古力話搵3雞

我宜家都係抱緊做年幾就落地
趁後生就走嘅心態飛緊

Where will u go?

果陣有冇做代購 走水貨

Oh 我睇中文版

值得再試

Will try !

樓豬我同你情況一樣咁濟
考慮既野都係唔知為唔為現時快感黎換長遠
派餐真係派唔到40歲，加上依家ceiling 好似160

到你40歲就唔洗你派啦 交比d細嘅做

40歲先fp，sp仲有排派

佢地做邊行先？人地係自己沉好耐？妳做空姐玩左咁耐，叫做無為自己事業努力過，想一落地就同人睇齊？會唔會貪心左d？要唔計經驗但人工高得政府工幫到妳，之前都有個空姐考到eo

依家09都未升到

考多次政府啦

做我私人空姐+秘書，我有架私人飛機
offer 30k, 每年加你5%up
表現好/公司賺得多就有bonus

Btw Bellawings crm可以叫價幾多

上次聽個fd講 officer 都20幾

我做officer ok ga la

走地g

我好似知你係邊個

Allen Kong?

三年irrelevant exp.
文職都過20k
香港地有西贏哂

唔識呢個

又冇EXP 又要人工高有前途
仲要一落地就想 搵得多
你估你個幾年空中待應EXP好值錢咩
你咁都搵到20K你執到啦

未知
畢竟簽咗一年賣身契
都係想做下文職 （以前大學果陣都返過文職，覺得都ok ge ..但就係唔知part time 同full time 會唔會唔一樣）
但又驚好似絲打你咁 想返去
我公司都有人出咗去再rejoin

空姐搵幾多

好彩你靚女，以你工作經驗21k俾多你

同快餐店呀姐有乜分別？

之前做因航？

絲打
你今年幾大？
Major 係咩？

其實空姐落地 多數轉咩

宜家唔係興考機師咩

有能力個啲走晒
請晒啲裙腳仔女返黎
宜家做埋佢個份
日日好似short crew 咁
樓主你做埋我個份啦

最q憎d空姐
成日話辛苦，辛苦得過基層搬貨waiter果d?
你份工包左要serve客人架
最好上左機撓埋手乜都唔駛做淨袋兩皮一個月好唔好

佢邊做到快餐店呀姐
要好辛苦架，一陣崩甲就無謂啦
有無d齋坐咩都唔使做，每個月收幾皮既工介紹俾佢

人地轉文職都拎緊21k
大把文員仔做十年都無20k （除aco/ca)

做秘書
由機師私家雞變腦細私家雞

一落地就做manager

rejoin會再請返咩

都會㗎
但聽講唔係個個想返嚟都返到囉

文員仔識既office野除時仲多過佢
空姐落地隨左識coffee or tea仲識乜

但人地做到

因為我係專業打雜😂

魚翅？定鹽蛇？人工其實幾多
文職有兩雞仲想點 考ia好既頂薪多幾千又唔驚老左失業

讀個社工master都幾好

乜香港d女人咁搏咁上進架? 過兩年都係搵人埋單架啦

果d廢姐
拎20k幾難呀u grad都有啦

邊間公司開文員位比白紙大學生有20k?

Mt😂

可以做返侍應樓面

得果21k你估好多咩

Ugrad做文員仔，唔係廢係咩

落地一定唔慣好耐架喇
返工班crew 幾西都好， 收工就898
放工就放工，聽日唔洗繼續跟，所有野重新黎過

但係出到黎， 樣樣都跟，樣樣都要顧

好睇你點睇，想繼續輕輕鬆鬆過世就做返crew啦, 當然你都睇到自己max 去到邊啦

過來人， 曾經好想返入黎， 到依家已經行屍走似慣左， 有負擔有夢想既話，咩你都做得到

問非所答

你有無呀咁
你咪繼續應我囉

文職=文員？

放工放假仲收到公司whatsapp好崩潰 最頂唔順呢樣野

resign 左一年
成日都好掛住無憂無慮既crew life
如果現實容得下你一世做crew 既
回家吧， btw 以前係邊間做

唔自爆啦 ， 咁你宜家做緊咩呀

同個名一樣，一路做緊銀行
一到夜晚就好掛住比人call out 就拎起隻喼返工果種心情

銀行？ 咁你飛左幾耐呀

係呀，做retail bank sales
果時岩岩飛左兩年咋

上面講文員位

做空姐 唔係飛雞

大唔大壓力 要唔要跑數

所有FG冇50K嘅會員請退出連登，以免影響論壇質素，多謝合作

retail bank sales點會唔洗跑數

壓力都幾大， 日日就係跑數
不過條path 同人工都好清晰就真既

求介紹

呢d 工唔洗介紹啦
你上網搵下開戶口既位is ok, General-banking-officer 間間行唔同叫法。

如果有d fast track program 仲好， 半年左右保險投資都學得晒，但係自然就chur d

人工如何

因為流失率其實好大， 壓力真係唔細架
你可以上網睇下人地d comment 先

開頭應該17~18k 左右， 你預正常既每年基本轉一轉叫高20%應該唔難， 我都係岩岩到20中

係
我識有個做咗醫生

我都岩岩裸辭左 唔知搵咩工好 但真係好想停落黎唔想再飛

係 我識有個做左太空人 （做空姐有航行相關經驗 有分加）

想唔大台係咪要10年先升到Purser

正常嘅話最少

襯仲算後生考機頭算
師兄，你唔使飛咩？

飛雞就飛雞啦

想搵錢又捱得既咪做sales
想唔用腦又hea既咪唯有做文職或者CS
想唔辛苦又搵到錢既咪去做雞

要英文好好？

不能同意更多

邊有兩皮咁多

計埋allowance 無？

咁有吉士

做左5年侍應，轉份文職有21k算好唔錯

唔需要 面皮厚， 日日比人摔到出數就可以

識親都係考紀律部隊officer
一係做政府其他文職officer
其實空姐算多空閒時間
應該利用空檔進修 或者prep interview

你講Venus Li?李諾兒？ig: nokyees 呢個？

佢係幾正既
不過係貪錢左啲姐

騎牛搵馬
未做飛雞之前做LKF Magnum VIP Reception 釣金龜終於釣到個開舖頭既肥仔老闆仔 同人地一齊咁耐叫人送呢樣個樣

之後再做飛雞識到個再有條件啲既玩車私樓仔
收人地車牌，個個月買Chanel同個個月零用錢
人地對佢咁好都唔心足

之後做business class釣到個金龜人地送完幾皮野卡地亞之後咪又即刻飛左舊個個囉

不要再說了

建唔建議一畢業就做

空姐 唔係飛雞 即係咩post
渣飛機？

你又識佢？佢咁出名？

佢細細個跟住老母由大陸去香港生活，老母想脫貧嫁俾香港男人，佢咪即刻由大陸妹變咗香港妹囉，由中一般到嚟香港開始，佢老母已經教佢點樣賣自己個閪....可以帶佢哋成家住豪宅，唔使住油塘公屋..

其實空姐幾好, 又可以周圍去又搵到錢, 點解唔玩多幾年先

唔係有30-40k嘅咩? 咁對比起你而家有21K都算唔錯

其實諗住做空姐既讀大學做乜

做HX做夠2-3年就有30k-40k..
因為要serve business class...仲係飛上枝頭變鳳凰嘅好機會

如果飛勤D, 有25-30K一個月, 我覺得空姐係一份可以長做嘅工, 唔需要落地

男空姐就話唔係飛雞啫

咁仲諗咁多? 去in啦